---
title: aspx页面chutan
date: 2016-08-18
tags: [C#, .NET, aspx, WEB]
categories: Project
---

`.NET`的动态页面是通过`aspx`格式的后缀写的，其实它就是一个`html`模板，和`ejs`特别像，只不过`ejs`调用的是`js`代码，而`aspx`调用的是`c#`代码。

`aspx`页面的名称就是搜索的路径，这个应该不称之为知识点了，就像`html`一样，也是通过路径和文件名来查找到文件来显示页面的。

`.NET`页面都是一个前端页面跟随一个后端页面的，文件名相同，知识后端文件是`.aspx.cs`格式。